過期奶精16噸 再製奶茶銷183店

又見黑心奶精！高市衛生局會同檢警查獲位於岡山34年老字號「伯享生技」，涉嫌將逾期或即期奶精，再製奶茶、咖啡等31項產品，數量超過16.39噸，粗查產品賣到高雄、台南、屏東的早餐店、小吃店逾183家，奶精最久逾期近1年，民眾恐怕早已吃下肚，衛生局已要求勒令歇業並下架回收。

到底呢種劣質飲食文化點先可以絕跡？

台灣早餐店奶茶不嬲都飲到人肚痾
起士蛋餅 大冰奶
去親台灣都飲番兩杯 清腸胃

繁體支那 最美的風景是人

過期一年都用得架

仲有台飲，向大陸輸出埋再被發揚光大

雖然香港茶記都唔好得去邊

香港人人種咁低賤

食返呢D垃圾就岩曬身份啦

香港奶茶高質好多
茶煲耐少少、奶用得靚唔靚一飲就知，呃唔到人

腎者之石

反式脂肪

繁體支那

熱奶茶

依架好少反式脂肪